其實女人對波係咪好撚臭？

大熱天時戴住個bra四圍走
一除落嚟應該一陣臭汗味同噏味
分分鐘我條撚仲香過佢
點解男人會鐘意？

好想奶

無波啲女仲撚臭

我都唔明 明明胸梗係硬先正 諗起男朋友啲胸肌

有冇有波嘅巴打可以聞下自己

你諗下焗住杯奶全日, 變臭芝士味

點解

點解連登咁多基佬

女人咁西煩 我同男朋友相處不知幾開心

臭你又奶

無波嘅女，天生就是臭閪

大波個d呢
臭雞？

大波=正妹，無波=臭四

想奶足三粒鐘

波都叫冇野流出黎
個西分泌又流d 尿又流d
有d仲一條護墊up住一日
個波你都覺得臭
個西你點睇

你去聞下警妹就知啦，細路

唔臭邊好奶

有d一出水果陣味就係醒神

有冇波個閪都臭㗎啦

好撚香，日日奶

女人一直係好臭 分泌多

巴打係女人？

聞所未聞

年青人，你知唔知呢個世界上有樣嘢叫乳香？

利申：青頭仔

女人底褲 = 屎+尿+屁+汗+毛+血+分秘物

有咩問題

其實好撚香 汗味加香水加柔順劑味

奶爆！！

好撚正，體液

睇見都想聞下

笑到仆街

少少汗味囉

蒸小籠包

肥婆八字波波底仲可以收埋老泥

唔會
拍過幾個女朋友對波都有浸奶香味
一聞就好有安全感

戴bra不了
肥仔波最香

認真
有陣好香嘅奶味

出完汗個bra都仲係香的
我成日索

冇揸過牛奶滑吸手波？

樓主唔係青頭就係細蚊仔 完

乳香

香到癲

你永遠得個估字

其實好撚香

聞過就知
女人全身最好聞既地方就係對奶
嗰浸奶香味其實唔會引起你性慾
太猥瑣 太低層次 太原始 侮辱左佢既神聖性

真正吸引既係
佢會勾起你嬰兒時對母體既嗰份情感
一切都無憂無慮 好安全好溫暖

青頭仔發現越臭越好奶

肥仔對波真係好撚大

其實好香
係柔順劑味

點解唔係應該閪臭啲

咁都上到熱門
拉

但塊閪好撚香

認真答 唔知點解有奶香味 真係未聞過有臭味嘅波

樓主青頭

就好似榴槤咁 各有所好

係有浸味
不過好鍾意奶

pull

係乳香阿 你識條春咩 毒撚

咁都上咗熱門有冇搞撚錯

樓主無女

借嚟索下ok?

男人都係少左血呢樣姐

真係有奶味
個bra可以臭，但奶仍是香

男人緊係臭啲

咁係，無波嘅女人=臭男人

最鐘意奶呢啲波仲要吸Lin lin

屌你唱歌難聽都算

原來仲要係垃圾基佬

波與波之間夾到出汗

係嘎, 所以唔好對女人底褲有暇想

唔太， 酸酸汗味姐

臭得過男人？

啱呀俾我揀我都係會揀聞男人底褲

有 有啲汗腺生係對波度 一啜有臭狐味

係醒既就俾埋ig啦

岩岩大大力索完 好香 扯撚曬

唔知

剩係知你個袋
應該好撚臭

變壞左的奶特別臭

做基佬又得罪你

唔係啵
成日聞女友 夏天都有陣香既體味
除左個頭 熱都係臭汗味+頭油味

想奶

ig plz

就算出幾多汗 面衫幾臭
個bra都唔會臭
仲有陣奶香味成日索

你個名

點先索到

戴住個bra成日
除左佢聞

Ching係無性動物

不能同意更多

C cup以下全部都唔係女人
我當佢地係男人

有陣奶味

係好撚柒仆街臭 但係我諗應該已經唔係最臭嗰隻 不過都係惡臭嚟 後悔到想隻手無伸入去過咁 嗰陣又無得即刻洗手

我諗應該就係因為血所以好臭

夏天真係

靚女有陣體香味好正

認真講 覺得反而係有陣香味 除bra個陣會聞到

呃自己

你可以聞吓女友個bra 應該都會類似有種體香味

男人底褲都有濃濃鳩味啦

樓主可能波都未渣過

揸不到的波是臭的

因為好撚多假膠 以為自己好幽默 我反同

人如其名

Gay Lives Matter

真

奶不到的波波是臭的

你一定青頭，波係有乳香

呢樣胸形仲要識震

好撚正 我個胸有佢一半

同意

蒸旺仔小饅頭

無波仲叫女？無撚都唔叫仔啦

呢條女有無波？

所以我唔著bra就係咁解

你嗰啲梗係

後生果d 有陣好香既乳香味

可以攞嚟做奶粉廣告對白

洗衣液/柔順劑

先付後貨

Noway

態度正確

條女對有陣好特別嘅香味
一聞就好想大大力啜佢粒lin

唔會臭
但係出完大半日街, 再唔沖涼除BRA 啜LIN 果陣有D咸味點都
講緊十幾度果D日子, 唔係夏天大熱天時

少少咸味冇咩, 條野硬哂果陣唔理得咁多

要比我聞下你碌鳩先答到你

青頭

中肯

恐同即深櫃，恭喜你加入做member

奶波魔

奶香你都唔識 青頭真係唔係扮

少咗血，多咗精

仲有袋底泥

你阿媽對波就臭 死基佬
玩屎忽陣間染埋武漢肺炎

聞過、臭既有、無味既有、好聞既真係一個都無

我覺得冇汗腺先至係重點

底褲夠有洗衣液啦

我覺得無味 沖個涼再扑野好嘥時間咩

對波未同其他地方皮膚一樣，你聞下自己膀頭囉

講到人肉本身香咁，係咪傻嫁

聞咗 有少少乳香味 忍唔住舐咗下

自己舐到自己對波咁勁

留tg出嚟互奶OK?

識閪咩你
啜落去不撚知過癮

真 真係臭撚到想作嘔

波底

係奶香味黎架ching
你個波就臭

嘎??

名：古榕榕

古榕榕